無印啲棉花糖係咪新疆棉做？

係 啖啖新疆味

啲人血食落喉嚨好c伏

係維吾爾人味

食過好多無印棉花糖
好驚要落地獄

好彩冇買過muji 野
一直覺得佢D簡約design hea 得濟

食開西洋嘅綿花糖多

洋鬼子啲棉花糖硬啲，冇新疆棉咁好味

其實有邊度唔係強迫勞動？

你老母俾人屌就自願嘅

香港人被迫勞動到痴左綠